TG 私隱一問

當我用IPHONE 分享相時會SHOW 哂TG 最近傾過既人物，點先可以關左佢？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

push

Push

幫推想知
利申有google過

有同一個問題

原來好多人有同一問題

puah

我都想知
我send咗訊息問tg但佢未覆

覆左話埋我聽plZ

已經等咗6日

個樣似係新ios 先會咁

係 明明之前都無
跟住我搵哂d keyword
Iphone share button個d完全無人講過

同問

跪求有人解答